女權撚幾時反耶教

上帝照自己形像造男人
之後先用條肋骨造女人
點解唔整女人先 ?
點解神係似男人唔係女人?

點解冇女權走出黎屌鬼要修改聖經
男人就係神既形像
女人只係男人既一part
耶教一定係歧視女人既根源之一!

定係因為冇著數r先冇d臭閪出黎嘈

因為女人無撚用

要靠男人條撚

black female jesus

係囉屌 耶穌係白人
唔係黑鬼唔係亞洲黃皮
擺明帶頭種族主義

耶穌係白人呢個就唔係好岩啦， 耶穌係中東人 所以係啡啡地

剩係出妓女哩個字就要反啦

未見過啡色既耶穌形像

唔知耶穌有冇叫雞

agger 點解12門徒得男無女 一定係性別歧視

下次開套黑人耶穌

黑鬼連門徒既門徒都冇

現代版既聖經一定有maria出黎metoo既章節

我記得有呀

有段時間咪講過上帝係女人咁上下

其實已經有，但冇人理佢地

女人究竟想點

耶教呢d咁大勢力既組織

女權撚邊敢屌

係咪有三隻女權雞入左黎負皮

巴打 可唔可以tg我
我係個女

唔好reply我 直接tg我 咪比佢見到